發覺同d後生女有代溝了

最近識d 18/19歲既女仔
已經唔知同佢地講咩好
明明我都係廿幾姐

我97 識啲99同千禧
都唔知佢地想點
行街睇嘢完全唔一樣
傾計更加唔洗講

傾都唔知傾咩好
唔認老唔得了

D 00後唔識用app,office 都唔肯google要我教佢
其實我都係google

請原諒我對你偽裝的冷漠 不是裝的灑脫或想的太多

傾JPOP
肯定溝死班00後囡囡,信我啦

我將你個POST反覆睇左幾十次,
亦試過將D字重新調配, 希望尋找到一些pattern,亦試過print 出來用水浸, 睇下會唔會浮現穩藏句語,但係, 我真係完全找不到絲亳值得回應既地方,我已盡了最大努力

佢地而家講咩

Yes ... 次次傾幾句就話要扑野... 真係唔識同佢地傾計

好想知

咁要幾時先可以傾扑野？

阿婆膠乜

我係同女人呢種生物有鴻溝

e家後生聽jpop嫁咩